英超新例之下，如果個球員頂完波話自己好暈係咪已經可以話自己有腦震盪要求換人？

真係笑死唔笑死

玩NBA賽制可以隨時換人

你講意甲祖記果場定英超都有

應該set多條例腦震盪換出既球員安全起見黎緊兩三場都禁止出賽
咁就冇咁易濫用掛

我覺得仲癲過以前美職俾額外多個換人名額換龍

腦震盪要入院scan過先知，咁個球員即場話暈到冇辦法比賽，完場後話自己scan完其實冇事可以點計？

其實得 但佢夠膽咁做我會開post反佢。

如果真係要set就點講都得
例如有d腦部傷害唔係即刻會見到
強制要連續兩星期都驗過一次confirm冇事先出得
你當係驗武肺咁可能會有假陽假陰總之你用得呢個機制就點都要停兩場

拎得著數就自然有代價好合理

當然衣家實際係點運行我都想知

呢條例其實唔錯

結果咪就係俾啲球隊叫啲要被換出嘅球員先喺場上同龍交換位置，然後後備出到嚟再交換返

咁撚on9都得

好似打機咁, 想換多個人就迫場上某個球員打龍

撐你，到時我地一齊推到俾英超賽會見到。

其實呢個ok喎

咁撚on9

MLS都鞭自己屍

祖記 莫拉達個下大家覺得應該點判？

早兩日有球差唔多

英超賽會似乎唔打算理你濫唔濫用 你用1個腦震盪名額 對面就自動多1個換人名額 打個和就算

達蛇：理撚得你

人品信得過，唔會濫用

英超新例